班黑警係唔係揾緊呢抽野？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你呢個POST都幾危險，推

推

早上約10時，警方突然封鎖深水埗警署對開欽州街，約60名機動部隊到場沿欽州街北行作地氈式搜查，但警方未交代搜查目標，搜查一小時未有發現，收隊離開。現場消息稱，警方於昨日深水埗警民衝突中有人遺失彈匧，正搜索涉事子彈及彈匧下落。

前晚6名警員在荃灣的警民衝突中，有警員曾向天開槍示警，事後警方曾於荃灣眾安街及沙咀道一段路面作類似的地氈式搜查，惟昨晚深水埗警民衝突中，並未接獲任何有關警方開槍或警員遺失裝備的消息。

似係

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

打左999報警未?

尋晚未撚搵到就收隊？

講到明揾子彈啦⋯⋯

講真
咁亂俾人踢落左坑渠都唔奇
快啲落去執屎啦

分分中去左填海

搵唔返會點？地毯式搜索完都搵唔到就冇事？荃灣個日搵到？

打999報失

搵唔到紀律處分點都要啦 點知係咪黑警收埋左用黎賣比黑社會圖利

搵蛙人潛下海底睇搵唔搵到

Ip都唔洗check都要搵咁耐

PUSH

因果由國 容港治己